同過肯aa既女仔拍拖後，點調節返自己心態同老奉要你請既女仔拍拖

原來咁少女仔肯aa，而加出街食飯俾多一倍，食個放題都700-800埋單

食過正常嘢之後要調節番去食屎？

其實都唔明點解要請女仔食
又唔係欠左佢地
佢地又好意思白白咁食一餐明明咩都冇做

如果個女仔乜野都大安旨意你畀晒錢 而佢又係有份全職工作 咁真係唔係幾好

哦你死喇冇風度

AA咪好
對大家都公平

首先係唔會同老奉要男仔比嘅女仔拍拖

睇錯aa cup

老奉要你請個啲當佢係雞就得。
好地地一個女人，有手有腳有能力賺錢養自己，仲痴餐？

因為大男人 次次都請 佢肯aa咪aa 都無咩所謂

肯aa 嘅女仔真係好好

on9 仲搵痴餐既女仔拍拖做乜